msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: bareos-webui\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2019-06-18 12:43+0200\n"
"Language: zh-CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: POEditor.com\n"

#: ../module/Dashboard/view/dashboard/dashboard/index.phtml:26
#: ../module/Application/config/module.config.php:125
msgid "Dashboard"
msgstr "主页"

#: ../module/Dashboard/view/dashboard/dashboard/index.phtml:184
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:201
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:262
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:264
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:272
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:293
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:295
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:299
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:301
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:172
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:221
msgid "View Job Details"
msgstr "查看作业细节"

#: ../module/Dashboard/view/dashboard/dashboard/index.phtml:256
msgid ""
"Not enough data to estimate progress or statistics collection is disabled."
msgstr "数据不足或数据收集被禁用"

#: ../module/Dashboard/view/dashboard/dashboard/index.phtml:264
msgid "There are no jobs running."
msgstr "无正在运行作业"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobTotals.phtml:31
#, fuzzy
msgid "Job Totals"
msgstr "作业列表"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobTotals.phtml:40
#: ../module/Application/config/module.config.php:130
msgid "Jobs"
msgstr "作业"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobTotals.phtml:41
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:79
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:62
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:91
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:81
msgid "Files"
msgstr "文件"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobTotals.phtml:42
#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:47
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:80
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:63
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:92
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:154
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:82
msgid "Bytes"
msgstr "字节"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:31
msgid "Most recent job status per job name"
msgstr "每个作业名称的最近工作状态"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:39
#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:53
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:75
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:58
#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:76
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:87
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:77
msgid "Job name"
msgstr "作业名称"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:40
#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:41
#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:95
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:82
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:65
#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:77
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:59
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:59
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:77
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:116
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:119
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:157
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:56
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:217
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:83
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:142
#: ../module/Director/view/director/director/index.phtml:33
#: ../module/Director/view/director/director/messages.phtml:32
#: ../module/Director/view/director/director/console.phtml:32
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:91
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:42
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:74
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:57
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:86
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:76
msgid "Job ID"
msgstr "作业ID"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:43
#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:56
#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:73
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:76
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:59
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:88
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:130
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:147
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:165
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:43
msgid "Client"
msgstr "客户"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:44
#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:232
#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:248
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:78
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:61
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:90
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:80
msgid "Level"
msgstr "级别"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:45
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:164
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:163
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsLastStatus.phtml:46
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:168
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:167
msgid "End"
msgstr "结束"

#: ../module/Dashboard/view/partial/LastDirectorMessages.phtml:32
msgid "Current Director messages"
msgstr "当前设备信息"

#: ../module/Dashboard/view/partial/RunningJobs.phtml:31
#, fuzzy
msgid "Running Jobs"
msgstr "运行"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsPast24h.phtml:31
msgid "Jobs started during the past 24 hours"
msgstr "工作开始在过去24小时"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsPast24h.phtml:46
#: ../public/js/custom-functions.js:352 ../public/js/custom-functions.js:353
msgid "Running"
msgstr "运行"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsPast24h.phtml:57
#: ../public/js/custom-functions.js:378 ../public/js/custom-functions.js:383
#: ../public/js/custom-functions.js:388 ../public/js/custom-functions.js:393
#: ../public/js/custom-functions.js:398 ../public/js/custom-functions.js:403
#: ../public/js/custom-functions.js:408 ../public/js/custom-functions.js:413
#: ../public/js/custom-functions.js:418 ../public/js/custom-functions.js:423
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsPast24h.phtml:68
msgid "Successful"
msgstr "成功"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsPast24h.phtml:79
#: ../public/js/custom-functions.js:448
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: ../module/Dashboard/view/partial/JobsPast24h.phtml:90
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:60
#, fuzzy
msgid "jobname"
msgstr "作业名称"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:71
msgid "Time period"
msgstr "时间段"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:73
msgid "last 24 hours"
msgstr "最近24小时"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:74
msgid "last 3 days"
msgstr "最后3天"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:75
msgid "last week"
msgstr "上星期"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:76
msgid "last month"
msgstr "上月"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:77
msgid "last year"
msgstr "去年"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:78
msgid "unlimited"
msgstr "无限"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:84
msgid "period"
msgstr "周期"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:97
msgid "all"
msgstr "所有"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:98
msgid "running"
msgstr "运行"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:99
msgid "waiting"
msgstr "等待"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:100
msgid "terminated unsuccessfully"
msgstr "终止失败"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:101
msgid "terminated successfully"
msgstr "已成功终止"

#: ../module/Job/src/Job/Form/JobForm.php:102
msgid "warning"
msgstr "警告"

#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:92
#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:108
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:49
msgid "Job"
msgstr "作业"

#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:127
#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:143
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:152
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:151
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:236
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:251
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:79
#: ../module/Fileset/view/fileset/fileset/details.phtml:37
msgid "Fileset"
msgstr "文件集"

#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:162
#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:178
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:56
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:56
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:88
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:197
#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:213
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:156
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:155
#: ../module/Application/config/module.config.php:167
#: ../module/Application/config/module.config.php:172
#: ../module/Storage/src/Storage/Form/StorageForm.php:61
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:159
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:48
msgid "Pool"
msgstr "池"

#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:266
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:281
#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:297
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:77
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:60
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:57
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:57
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:89
#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:56
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:57
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:89
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:330
#, fuzzy
msgid "When"
msgstr "作业执行时间"

#: ../module/Job/src/Job/Form/RunJobForm.php:345
#: ../module/Storage/src/Storage/Form/StorageForm.php:93
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: ../module/Job/view/job/job/run.phtml:32
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:32
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:32
#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:32
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:32
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/details.phtml:32
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/overview.phtml:32
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/status.phtml:31
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:32
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:32
#: ../module/Client/view/client/client/status.phtml:9
msgid "Show"
msgstr "显示"

#: ../module/Job/view/job/job/run.phtml:33
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:33
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:83
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:33
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:66
#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:33
#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:78
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:78
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:57
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:113
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:129
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:162
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:57
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:55
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:84
msgid "Actions"
msgstr "动作"

#: ../module/Job/view/job/job/run.phtml:34
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:34
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:34
#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:34
#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:138
#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:141
#: ../module/Application/config/module.config.php:140
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:66
msgid "Job list"
msgstr "作业列表"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:81
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:64
msgid "Errors"
msgstr "错误"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:107
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:126
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:86
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:119
#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:46
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:46
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:118
msgid "Failed to retrieve data from Bareos director"
msgstr "无法从Bareos 主控端检索数据"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:110
msgid ""
"Please try to reduce the amount of data to display, e.g. reduce time period."
msgstr "请尝试减少要显示的数据量，例如 减少时间。"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:111
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:129
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:89
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:122
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:121
msgid "Error message received from director:"
msgstr "从主控端收到的错误消息："

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:112
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:130
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:90
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:123
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:122
#, fuzzy
msgid "Failed to send result as json. Maybe the result message is too long?"
msgstr "无法将结果作为json发送。 可能结果消息长？"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:115
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:136
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:133
#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:55
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:93
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:126
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:55
#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:53
#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:76
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:53
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:77
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:57
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:91
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:125
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:160
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:159
msgid "Scheduled"
msgstr "计划"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:262
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:272
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:265
msgid "Rerun"
msgstr "重新运行"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:262
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:264
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:594
#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:26
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:26
#: ../module/Application/config/module.config.php:147
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:217
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:142
#: ../public/js/custom-functions.js:114
msgid "Restore"
msgstr "还原"

#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:293
#: ../module/Job/view/job/job/index.phtml:299
#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:280
#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:97
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:98
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:88
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:81
#: ../module/Director/view/director/director/index.phtml:34
#: ../module/Director/view/director/director/messages.phtml:33
#: ../module/Director/view/director/director/console.phtml:33
msgid "Messages"
msgstr "信息"

#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:86
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:78
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:87
#: ../module/Application/view/error/index.phtml:18
#: ../module/Application/view/error/index.phtml:42
#: ../module/Application/view/error/404.phtml:62
#: ../module/Application/view/error/404.phtml:86
msgid "Message"
msgstr "信息"

#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:97
#, fuzzy
msgid "Used Volumes"
msgstr "卷"

#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:102
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:112
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:128
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:153
msgid "Volume"
msgstr "卷"

#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:180
msgid "First Index"
msgstr "首个索引"

#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:184
msgid "Last Index"
msgstr "最后索引"

#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:188
#, fuzzy
msgid "Start Block"
msgstr "开始"

#: ../module/Job/view/job/job/details.phtml:192
#, fuzzy
msgid "End Block"
msgstr "结束块"

#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:69
msgid "Job Actions"
msgstr "作业操作"

#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:127
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:342
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:131
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:206
msgid "Enabled"
msgstr "使能"

#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:130
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:134
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:209
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:138
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:142
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:220
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: ../module/Job/view/job/job/actions.phtml:141
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:145
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:223
msgid "Enable"
msgstr "使能"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:26
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:34
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:47
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:34
#: ../module/Application/config/module.config.php:177
#: ../module/Application/config/module.config.php:182
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:34
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:34
#: ../module/Storage/view/storage/storage/status.phtml:11
#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:34
#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:57
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:34
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:58
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:79
msgid "Volumes"
msgstr "卷"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:32
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:32
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:32
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:32
#: ../module/Storage/view/storage/storage/status.phtml:9
#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:32
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:32
msgid "Devices"
msgstr "设备"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:33
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:33
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:33
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:33
#: ../module/Storage/view/storage/storage/status.phtml:10
#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:26
#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:33
#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:47
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:33
msgid "Pools"
msgstr "池"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:55
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:55
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:76
#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:380
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:507
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:55
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:53
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:50
#: ../module/Fileset/view/fileset/fileset/details.phtml:46
#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:55
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:56
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:87
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:58
#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:196
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:58
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:282
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:155
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:90
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:261
msgid "Last written"
msgstr "最后写入"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:60
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:60
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:92
msgid "Retention/Expiration"
msgstr "保留/到期"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:61
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:61
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:93
msgid "Maximum bytes"
msgstr "最大字节数"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:62
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:62
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:94
msgid "Current bytes"
msgstr "当前字节"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:188
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:274
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:253
msgid "Label date"
msgstr "标签日期"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:192
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:278
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:257
msgid "First written"
msgstr "第一次写入"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:200
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:286
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:265
msgid "Volume jobs"
msgstr "卷作业"

#: ../module/Media/view/media/media/index.phtml:204
#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:290
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:269
msgid "Recycle"
msgstr "回收"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:26
msgid "Volume details"
msgstr "卷详细信息"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:78
msgid "Jobs on volume"
msgstr "卷中的作业"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:93
msgid "Starttime"
msgstr "开始时间"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:94
msgid "Endtime"
msgstr "结束时间"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:294
msgid "Volume writes"
msgstr "卷写入"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:298
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:111
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:152
msgid "Slot"
msgstr "插槽"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:302
msgid "Media Id"
msgstr "媒体介质ID"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:306
msgid "Volume Blocks"
msgstr "卷块"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:310
msgid "Volume use duration"
msgstr "卷使用持续时间"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:314
msgid "Volume Pool Id"
msgstr "卷池ID"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:318
msgid "In changer"
msgstr "在更改中"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:322
msgid "Volume Files"
msgstr "卷文件"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:326
msgid "Max. volume jobs"
msgstr "最大卷作业"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:330
msgid "Volume mounts"
msgstr "卷挂载"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:334
msgid "Volume capacity bytes"
msgstr "卷容量字节"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:338
msgid "Volume errors"
msgstr "卷错误"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:346
msgid "Max. volume files"
msgstr "最大卷文件"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:350
msgid "Endfile"
msgstr "结束文件"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:354
msgid "Endblock"
msgstr "结束块"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:358
msgid "Labeltype"
msgstr "标签类型"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:362
msgid "Device Id"
msgstr "设备ID"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:366
msgid "Location Id"
msgstr "位置ID"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:370
msgid "Recycle count"
msgstr "回收计数"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:374
msgid "Initial write"
msgstr "初始写入"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:378
msgid "Scratch Pool Id"
msgstr "划痕池标识ID"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:382
#, fuzzy
msgid "Recycle Pool Id"
msgstr "回收池ID"

#: ../module/Media/view/media/media/details.phtml:386
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:26
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:68
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/overview.phtml:26
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/overview.phtml:47
#: ../module/Application/config/module.config.php:157
msgid "Schedules"
msgstr "时间表"

#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:33
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/details.phtml:33
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/overview.phtml:33
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/status.phtml:32
#: ../module/Application/config/module.config.php:135
msgid "Overview"
msgstr "概述"

#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/index.phtml:34
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/details.phtml:34
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/overview.phtml:34
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/status.phtml:33
msgid "Scheduler status"
msgstr "调度程序状态"

#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/details.phtml:26
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/details.phtml:47
msgid "Schedule Details"
msgstr "时间调度详细信息"

#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/status.phtml:26
#: ../module/Schedule/view/schedule/schedule/status.phtml:46
msgid "Status Scheduler"
msgstr "时间调度状态"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:94
msgid "Backup jobs"
msgstr "备份作业"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:111
msgid "Backups"
msgstr "备份"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:184
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:201
msgid "Restore to client"
msgstr "还原到客户端"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:218
msgid "Restore to (another) client"
msgstr "还原到(另一个)客户端"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:237
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:252
msgid "Please choose a fileset"
msgstr "请选择一个文件集"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:267
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:285
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:302
msgid "Restore job"
msgstr "还原作业"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:321
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:340
msgid "Merge all client filesets"
msgstr "合并所有客户端文件集"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:323
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:342
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:363
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:382
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:107
#: ../public/js/custom-functions.js:319
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:324
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:343
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:364
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:383
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:105
#: ../public/js/custom-functions.js:322
msgid "No"
msgstr "否"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:361
msgid "Merge all related jobs to last full backup of selected backup job"
msgstr "合并所有相关作业以完成所选备份作业的完整备份"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:380
msgid "Merge jobs"
msgstr "合并作业"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:400
msgid "Replace files on client"
msgstr "替换客户端上的文件"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:402
msgid "always"
msgstr "总是"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:403
#: ../public/js/custom-functions.js:257
msgid "never"
msgstr "从不"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:404
msgid "if file being restored is older than existing file"
msgstr "如果要还原的文件比现有文件旧"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:405
msgid "if file being restored is newer than existing file"
msgstr "如果要还原的文件比现有文件更新"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:421
msgid "Restore location on client"
msgstr "要恢复到客户端的位置"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:428
msgid "e.g. / or /tmp/bareos-restores/"
msgstr "例如. / 或者/tmp/bareos-restores/"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:439
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:456
msgid "Path"
msgstr "路径"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:475
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:492
msgid "Limit"
msgstr "限制"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:511
#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:528
msgid "Offset"
msgstr "偏移"

#: ../module/Restore/src/Restore/Form/RestoreForm.php:557
msgid "Related jobs for a most recent full restore"
msgstr "最近完全还原的相关作业"

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:32
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:32
#, fuzzy
msgid "Restore multiple files"
msgstr "还原到客户端"

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:33
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:33
msgid "Restore specific file version"
msgstr ""

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:49
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:49
#, fuzzy
msgid "Error message received:"
msgstr "从主控端收到的错误消息："

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:66
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:67
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:51
msgid "Director message"
msgstr "主控端信息"

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:75
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:76
#, fuzzy
msgid "Job report"
msgstr "作业列表"

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:89
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:90
msgid "Confirm restore job submit"
msgstr ""

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:98
#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:117
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:99
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:118
msgid "OK"
msgstr ""

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:114
msgid "No files or directories selected to restore!"
msgstr ""

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:171
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:167
msgid "File selection"
msgstr "文件选择"

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:386
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:202
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:513
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: ../module/Restore/view/restore/restore/index.phtml:399
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:201
#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:525
msgid "Last modification"
msgstr ""

#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:115
msgid "No file selected to restore!"
msgstr ""

#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:180
msgid "Selected file"
msgstr ""

#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:188
msgid "Available versions"
msgstr ""

#: ../module/Restore/view/restore/restore/versions.phtml:203
#, fuzzy
msgid "Checksum"
msgstr "MD5校验和"

#: ../module/Application/src/Application/View/Helper/ACLAlert.php:37
msgid ""
"Sorry, it seems you are not authorized to run this module. If you think this "
"is an error, please contact your local administrator."
msgstr ""
"很抱歉，您似乎无权运行此模块。 如果您认为这是一个错误，请与当地管理员联系。"

#: ../module/Application/src/Application/View/Helper/ACLAlert.php:38
msgid ""
"Please read the <a href=\"http://doc.bareos.org/master/html/bareos-manual-"
"main-reference.html#sec:webui-console\" target=\"_blank\">Bareos "
"documentation</a> for any additional information on how to configure the "
"Command ACL directive of your Console/Profile resources. Following is a list "
"of required commands which need to be in your Command ACL to run this module "
"properly:"
msgstr ""
"请读 <a href=\"http://doc.bareos.org/master/html/bareos-manual-main-"
"reference.html#sec:webui-console\" target=\"_blank\">Bareos文档</a>有关如何配"
"置控制台/配置文件资源的Command ACL指令的任何其他信息。 以下是需要在您的命令"
"ACL中正确运行此模块的必需命令的列表："

#: ../module/Application/config/module.config.php:152
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:26
#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:45
msgid "Clients"
msgstr "客户端"

#: ../module/Application/config/module.config.php:162
#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:26
msgid "Storages"
msgstr "存储"

#: ../module/Application/config/module.config.php:189
#: ../module/Director/view/director/director/index.phtml:27
#: ../module/Director/view/director/director/messages.phtml:26
msgid "Director"
msgstr "主控端"

#: ../module/Application/view/layout/layout.phtml:145
#, fuzzy
msgid "Documentation"
msgstr "卷保留"

#: ../module/Application/view/layout/layout.phtml:146
msgid "Mailinglists"
msgstr ""

#: ../module/Application/view/layout/layout.phtml:147
msgid "Bugtracker"
msgstr ""

#: ../module/Application/view/layout/layout.phtml:148
#, fuzzy
msgid "Support"
msgstr "导出"

#: ../module/Application/view/layout/layout.phtml:149
msgid "Subscription"
msgstr ""

#: ../module/Application/view/layout/layout.phtml:151
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: ../module/Application/view/error/index.phtml:4
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: ../module/Application/view/error/index.phtml:11
#: ../module/Application/view/error/404.phtml:55
msgid "Additional information"
msgstr "附加信息"

#: ../module/Application/view/error/index.phtml:14
#: ../module/Application/view/error/index.phtml:38
#: ../module/Application/view/error/404.phtml:58
#: ../module/Application/view/error/404.phtml:82
msgid "File"
msgstr "文件"

#: ../module/Application/view/error/index.phtml:22
#: ../module/Application/view/error/index.phtml:46
#: ../module/Application/view/error/404.phtml:66
#: ../module/Application/view/error/404.phtml:90
msgid "Stack trace"
msgstr "堆栈跟踪"

#: ../module/Application/view/error/index.phtml:32
#: ../module/Application/view/error/404.phtml:76
msgid "Previous exceptions"
msgstr "上一个例外"

#: ../module/Application/view/error/index.phtml:61
#: ../module/Application/view/error/404.phtml:105
msgid "No Exception available"
msgstr "无异常"

#: ../module/Application/view/error/404.phtml:3
msgid "A 404 error occurred"
msgstr "一个404错误发生"

#: ../module/Application/view/error/404.phtml:12
msgid "The requested controller was unable to dispatch the request."
msgstr "请求的控制器无法分派请求。"

#: ../module/Application/view/error/404.phtml:15
msgid ""
"The requested controller could not be mapped to an existing controller class."
msgstr "请求的控制器无法映射到现有的控制器类。"

#: ../module/Application/view/error/404.phtml:18
msgid "The requested controller was not dispatchable."
msgstr "请求的控制器不可分派。"

#: ../module/Application/view/error/404.phtml:21
msgid "The requested URL could not be matched by routing."
msgstr "请求的网址无法通过路由进行匹配。"

#: ../module/Application/view/error/404.phtml:24
msgid "We cannot determine at this time why a 404 was generated."
msgstr "我们目前无法确定为什么生成404错误。"

#: ../module/Application/view/error/404.phtml:36
msgid "Controller"
msgstr "控制器"

#: ../module/Application/view/error/404.phtml:43
#, php-format
msgid "resolves to %s"
msgstr "解析为%s"

#: ../module/Storage/src/Storage/Form/StorageForm.php:77
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:126
msgid "Drive"
msgstr "驱动"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:47
msgid "Storage Devices"
msgstr "存储设备"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:56
msgid "Autochanger"
msgstr "自动转换"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/index.phtml:116
msgid "Manage autochanger"
msgstr "管理自动转换"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:26
msgid "Storage details"
msgstr "存储详情"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:72
#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:147
msgid "Label barcodes"
msgstr "标签条形码"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:82
msgid "Assign media to this pool."
msgstr "将媒体介质分配到此池."

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:84
msgid "Use this drive for labeling."
msgstr "使用此驱动器进行标记."

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:103
msgid "Import/Export Slots"
msgstr "导入/导出插槽"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:107
msgid "Import all"
msgstr "全部导入"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:121
msgid "Drives"
msgstr "设备"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:127
msgid "Loaded"
msgstr "加载"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:141
msgid "Slots"
msgstr "插槽"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:145
msgid "Update slots"
msgstr "更新插槽"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:156
msgid "Expiration"
msgstr "到期"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:158
msgid "Media Type"
msgstr "媒体介质类型"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:226
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:273
msgid "Release"
msgstr "释放"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:363
msgid "not in catalog"
msgstr "不在目录中"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/details.phtml:401
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ../module/Storage/view/storage/storage/status.phtml:24
msgid "Storage Status"
msgstr "存储状态"

#: ../module/Client/view/client/client/index.phtml:54
#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:51
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:26
msgid "Client details"
msgstr "客户端详情"

#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:52
msgid "Autoprune"
msgstr "自动修剪"

#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:53
msgid "Fileretention"
msgstr "文件保留"

#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:54
msgid "Jobretention"
msgstr "作业保留"

#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:69
#, fuzzy
msgid "Last successful backups"
msgstr "上次备份"

#: ../module/Client/view/client/client/details.phtml:221
msgid "Show Files"
msgstr "显示文件"

#: ../module/Client/view/client/client/status.phtml:20
msgid "Client Status"
msgstr "客户端状态"

#: ../module/Director/view/director/director/index.phtml:35
#: ../module/Director/view/director/director/messages.phtml:34
#: ../module/Director/view/director/director/console.phtml:34
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: ../module/Director/view/director/director/index.phtml:48
msgid "Director Status"
msgstr "主控端状态"

#: ../module/Director/view/director/director/messages.phtml:44
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: ../module/Director/view/director/director/messages.phtml:51
msgid "Director messages"
msgstr "主控端信息"

#: ../module/Director/view/director/director/console.phtml:42
msgid "bconsole (batch-mode), please handle with care."
msgstr "bconsole（批量模式）,请小心处理."

#: ../module/Director/view/director/director/console.phtml:42
msgid "All commands have to be a one liner, dialogs are not working."
msgstr "所有命令必须是一个线程,对话框不工作."

#: ../module/Director/view/director/director/console.phtml:42
msgid "Type help for a list of commands."
msgstr "键入命令列表的帮助."

#: ../module/Fileset/view/fileset/fileset/index.phtml:26
msgid "Filesets"
msgstr "文件集"

#: ../module/Fileset/view/fileset/fileset/details.phtml:26
msgid "Fileset details"
msgstr "文件详情"

#: ../module/Fileset/view/fileset/fileset/details.phtml:45
msgid "Id"
msgstr "ID号"

#: ../module/Fileset/view/fileset/fileset/details.phtml:47
msgid "MD5 checksum"
msgstr "MD5校验和"

#: ../module/Fileset/view/fileset/fileset/details.phtml:48
msgid "Creation time"
msgstr "创建时间"

#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:58
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:59
msgid "Maximum volumes"
msgstr "最大卷"

#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:59
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:60
msgid "Volume retention"
msgstr "卷保留"

#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:60
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:61
msgid "Maximum volume jobs"
msgstr "最大卷作业"

#: ../module/Pool/view/pool/pool/index.phtml:61
#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:62
msgid "Maximum volume bytes"
msgstr "卷容量字节"

#: ../module/Pool/view/pool/pool/details.phtml:26
msgid "Pool details"
msgstr "池详情"

#: ../public/js/custom-functions.js:105
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: ../public/js/custom-functions.js:108
msgid "Migrated"
msgstr "迁移"

#: ../public/js/custom-functions.js:111
msgid "Verify"
msgstr "验证"

#: ../public/js/custom-functions.js:117
msgid "Console program"
msgstr "控制台程序"

#: ../public/js/custom-functions.js:120
msgid "Internal system job"
msgstr "内部系统作业"

#: ../public/js/custom-functions.js:123
msgid "Admin"
msgstr "管理"

#: ../public/js/custom-functions.js:126
msgid "Archive"
msgstr "未归档"

#: ../public/js/custom-functions.js:129
msgid "Copy of a job"
msgstr "复制一份作业"

#: ../public/js/custom-functions.js:132
msgid "Copy job"
msgstr "复制作业"

#: ../public/js/custom-functions.js:135
msgid "Migration job"
msgstr "迁移作业"

#: ../public/js/custom-functions.js:138
msgid "Scan"
msgstr "扫描"

#: ../public/js/custom-functions.js:141
#, fuzzy
msgid "Consolidate"
msgstr "合并"

#: ../public/js/custom-functions.js:153 ../public/js/custom-functions.js:201
#: ../public/js/custom-functions.js:231
msgid "Full"
msgstr "完全"

#: ../public/js/custom-functions.js:155
msgid "Differential"
msgstr "差异"

#: ../public/js/custom-functions.js:157
msgid "Incremental"
msgstr "增量"

#: ../public/js/custom-functions.js:159
msgid "VirtualFull"
msgstr "虚拟完全"

#: ../public/js/custom-functions.js:161
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: ../public/js/custom-functions.js:163
msgid "Catalog"
msgstr "目录"

#: ../public/js/custom-functions.js:165
msgid "InitCatalog"
msgstr "初始目录"

#: ../public/js/custom-functions.js:167
msgid "VolumeToCatalog"
msgstr "卷到目录"

#: ../public/js/custom-functions.js:169
msgid "DiskToCatalog"
msgstr "磁盘到目录"

#: ../public/js/custom-functions.js:171
msgid "Data"
msgstr "数据"

#: ../public/js/custom-functions.js:173
msgid "None"
msgstr "无"

#: ../public/js/custom-functions.js:181
#, fuzzy
msgid "year(s)"
msgstr "年"

#: ../public/js/custom-functions.js:184
#, fuzzy
msgid "month(s)"
msgstr "月"

#: ../public/js/custom-functions.js:187
msgid "day(s)"
msgstr "天"

#: ../public/js/custom-functions.js:190
msgid "hour(s)"
msgstr "小时"

#: ../public/js/custom-functions.js:193
msgid "second(s)"
msgstr "秒"

#: ../public/js/custom-functions.js:201 ../public/js/custom-functions.js:231
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: ../public/js/custom-functions.js:213
msgid "expired"
msgstr "已过期"

#: ../public/js/custom-functions.js:217
msgid "expires in 1 day"
msgstr "将在1天后到期"

#: ../public/js/custom-functions.js:221
msgid "expires in"
msgstr "过期日期在"

#: ../public/js/custom-functions.js:221
msgid "days"
msgstr "天数"

#: ../public/js/custom-functions.js:266
msgid "today"
msgstr "今天"

#: ../public/js/custom-functions.js:269
msgid "day(s) ago"
msgstr "天前"

#: ../public/js/custom-functions.js:272
msgid "month(s) ago"
msgstr "月前"

#: ../public/js/custom-functions.js:275
msgid "year(s) ago"
msgstr "年前"

#: ../public/js/custom-functions.js:308
msgid "enabled"
msgstr "已启用"

#: ../public/js/custom-functions.js:311
msgid "disabled"
msgstr "已禁用"

#: ../public/js/custom-functions.js:332
msgid "Non-fatal error"
msgstr "无致命错误"

#: ../public/js/custom-functions.js:333 ../public/js/custom-functions.js:338
#: ../public/js/custom-functions.js:343
msgid "Failure"
msgstr "失败"

#: ../public/js/custom-functions.js:337
msgid "Job terminated in error"
msgstr "作业因错误终止"

#: ../public/js/custom-functions.js:342
msgid "Fatal error"
msgstr "致命错误"

#: ../public/js/custom-functions.js:347
msgid "Terminated normally"
msgstr "正常终止"

#: ../public/js/custom-functions.js:348
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: ../public/js/custom-functions.js:357
msgid "Created but not yet running"
msgstr "新建尚未执行"

#: ../public/js/custom-functions.js:358
msgid "Queued"
msgstr "排队"

#: ../public/js/custom-functions.js:362 ../public/js/custom-functions.js:363
msgid "Blocked"
msgstr "已阻止"

#: ../public/js/custom-functions.js:367
msgid "Verify differences"
msgstr "验证差异"

#: ../public/js/custom-functions.js:368
msgid "Verify found differences"
msgstr "验证发现的差异"

#: ../public/js/custom-functions.js:372
msgid "Canceled by user"
msgstr "用户取消"

#: ../public/js/custom-functions.js:373
msgid "Canceled"
msgstr "已取消"

#: ../public/js/custom-functions.js:377
msgid "Waiting on File daemon"
msgstr "正在等待FD"

#: ../public/js/custom-functions.js:382
msgid "Waiting on the Storage daemon"
msgstr "正在等待SD"

#: ../public/js/custom-functions.js:387
msgid "Waiting for new media"
msgstr "正在等待存储媒介"

#: ../public/js/custom-functions.js:392
msgid "Waiting for Mount"
msgstr "正在等待挂载"

#: ../public/js/custom-functions.js:397
msgid "Waiting for storage resource"
msgstr "正在等待储存资源"

#: ../public/js/custom-functions.js:402
msgid "Waiting for job resource"
msgstr "正在等待作业资源"

#: ../public/js/custom-functions.js:407
msgid "Waiting for Client resource"
msgstr "正在等待客户资源"

#: ../public/js/custom-functions.js:412
#, fuzzy
msgid "Waiting for maximum jobs"
msgstr "正在等待作业资源"

#: ../public/js/custom-functions.js:417
#, fuzzy
msgid "Waiting for start time"
msgstr "正在等待存储媒介"

#: ../public/js/custom-functions.js:422
msgid "Waiting for higher priority jobs to finish"
msgstr ""

#: ../public/js/custom-functions.js:427 ../public/js/custom-functions.js:428
msgid "SD despooling attributes"
msgstr "SD去除连接属性"

#: ../public/js/custom-functions.js:432 ../public/js/custom-functions.js:433
msgid "Doing batch insert file records"
msgstr "执行批处理插入文件记录"

#: ../public/js/custom-functions.js:437
#, fuzzy
msgid "Incomplete Job"
msgstr "不完整"

#: ../public/js/custom-functions.js:438
msgid "Incomplete"
msgstr "不完整"

#: ../public/js/custom-functions.js:442
#, fuzzy
msgid "Committing data (last despool)"
msgstr "提交数据"

#: ../public/js/custom-functions.js:443
msgid "Committing data"
msgstr "提交数据"

#: ../public/js/custom-functions.js:447
#, fuzzy
msgid "Terminated normally with warnings"
msgstr "正常终止"

#: ../public/js/custom-functions.js:452 ../public/js/custom-functions.js:453
msgid "Doing data despooling"
msgstr "执行数据去除连接"

#: ../public/js/custom-functions.js:457 ../public/js/custom-functions.js:458
msgid "Queued waiting for device"
msgstr "排队等待设备"

#~ msgid "Date"
#~ msgstr "日期"
